如果香港人放過林鄭同黑警 你地對唔對得住個位犧牲者

如果唔可以令林鄭撤回法案 香港人你對唔對得呢位為香港地犧牲既人
我絕對相信佢會死不瞑目

屌佢老母 港共政府 血債血償!!